急！集體致電！

雅景台單野發現屋苑咁撚多賊 !
我就即刻打落去自己管理處，問佢地有冇指引同點處理喇，而家等覆

［一人一信］ 稿已已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

我係要成個保安部主管聯絡
講明點處理
如果唔係番屋企咪好撚危險?

大家快D集氣打，警醒番保安處理手法，班廢老隨時唔睇新聞，亂鳩咁黎。

推

推比大家知

等班保安主管做下野

打完留個言，睇下答覆係咪一致

Last 一推